一人一個夢想

八掛下

我先 環遊世界

做飛機師

學緊？

企係比賽場上 受全場以至世界既注目

邊有錢去學
啱啱FG仲要係完全無關既科

咩比賽

開一間琴行

你係想搵錢定乜

用音樂養起自己

父母長命百歲，身體健康

可以同自己中意同中意自己嘅人探索世界

簡簡單單同鐘意嘅人有間屋一齊生活
好遙遠真係發下夢

中你

鍾意係鍾 唔係中 都唔係鐘

對唔住囉

有層樓 有個私人既空間
養隻阿拉斯加
backpacking環遊世界
身體健康
有個靚老婆
得閒有班朋友一齊吹水食野

sorry 貪心左啲 我都係繼續寫埋份essay先

乖

貪心是魔鬼

我都想咁

想我都好想好似中左頭獎
有野就唔使做老細又吹我唔漲
日日等出糧冇咩野需要緊張
就係咁嘅樣 乜都唔使撈就至理想

屋企人同男朋友健健康康快快樂樂咁生活, 貪心啲嘅會想做到份舒服/人工高嘅工

大食懶

夢想 做個藝術生

原來香港仲有熱愛音樂同藝術嘅人

紋身佬
見到一百年前既自己